BanG Dream! 討論區[14] ゆら・ゆらRing-Dong-Dance

故事簡介:
戶山香澄一直在尋找如同小時候仰望星空時，聽見的「星之鼓動」那般閃耀與令人心動的事物。升上高中後不久，香澄在陳舊的當鋪倉庫中與星形的吉他相遇，並終於感受到那股心動，一直蘊藏在心中的情感也開始翻騰起來。於是香澄與同樣在尋找閃耀舞台的四位少女組成樂團，她們相信只要五個人一起演奏，一定能創造出僅憑自己無法達成的音樂。「我們絕對要在這裡舉辦LIVE！」

STAFF:
原作 ISSEN
ストーリー原案 中村航
キャラクター原案 ひと和
監督 大槻敦史
シリーズ構成 綾奈ゆにこ
キャラクターデザイン 仁多マツコ
音楽プロデュース 上松範康(Elements Garden)、藤田淳平(Elements Garden)
アニメーション制作 ISSEN × XEBEC

CAST:
戸山香澄 愛美
花園たえ 大塚紗英
牛込りみ 西本りみ
山吹沙綾 大橋彩香
市ヶ谷有咲 伊藤彩沙
都築詩船 小山茉美
真次璃々子 儀武ゆう子
戸山明日香 尾崎由香
牛込ゆり 三森すずこ

官方網站:

官方Twitter:

單曲
Poppin'Party

1st.Yes! BanG_Dream!

2nd.STAR BEAT!〜ホシノコドウ〜

3rd.走り始めたばかりのキミに/ティアドロップス

OP. ときめきエクスペリエンス！

Ed. キラキラだとか夢だとか ～Sing Girls～

Roselia

BLACK SHOUT

Re:birth day

熱色スターマイン

ONENESS

ハロー、ハッピーワールド

えがおのオーケストラっ！

Pastel＊Palettes

しゅわりん☆どり～みん

Afterglow

That Is How I Roll

前へススメ!／夢みるSunflower

Time Lapse

クリスマスのうた

「ゆら・ゆらRing-Dong-Dance」

「Hey-day狂騒曲(カプリチオ)」

「ゴーカ！ごーかい！？ファントムシーフ！」

舊PO死圖+更新

留意到p*p d cd封面圖次次都好高質

雨傘革命高質啲定p*p高質啲?

p*p for sure

P*P點都唔會齊到5人 即係一開始已經唔會有乜野失望
相比起Roselia高下立見
盡早跳船保平安

語中帶淚

p*p真係分得好清
唱歌還唱歌 配音還配音
成員私底下都無乜交集
唔洗日日睇twitter, ig睇d成員放閃 點樣一齊食飯 約埋出街著情侶衫

開多幾個po 遠清就要88

大膽估計[20]之前就88

lm

開post大撚晒咩 又拎分身搶post
鐘意改咩就改咩 不如咪撚要個標題啦
想改PP隻CD 又唔自己早幾日推完post

ching第一日上連登? 不嬲1001果個渣旗 ...

咁你自己開另一個post啦
你想點改名都得
呢個post不嬲都係用最近果個event / cd 黎做標題既
你第一日入黎呢個post ???

yurayura都唔最近?

過左去就下一隻架啦
咪玩啦post 霸
係咪第一日開post 呀你

Post 霸早幾日推完個post 咪有得用呢個名囉
又要搶開post 又要唔跟規矩
你同井狗有咩分別呀

咁你出面開過個囉
無人搶1001 有人走去搶就話人POST霸

而且點樣叫過左去 你話EVENT過左去就話JA
家下岩岩先賣幾日仲賣緊
連oricon初週榜都未出

已經星期二

ZEIT幾時出BD...
LIVE本番其次...
想睇合宿

留名等睇cut左 之後話出一隻唔cut版

出乜都照買 只要仲係呢5個人既roselia我理撚得佢剩係印呢幾隻字落a4白紙我都買
如果有錢

到底呢個post有冇一日係可以和平咁渡過

出左碟唔叫過左去？
你唔好拎しゅわ 黎做標題？？

同希望唔好講到開post 好委屈咁
你自己恨開到出汁
又唔跟規矩

有藍台主屙篤尿落嚟霸住地盤，唔俾其他人靜靜地廚自己中意嘅嘢😅

好彩有記錄
個時又唔見你出聲? 個POST起碼9月中先開
拎隻8月尾出既碟既歌詞黎做TOPIC
我就唔知你D慣例邊到黎了

下個新POST不如加返規矩落去第1個回覆到

你兩個又嘈

邊忽靜靜雞推自己既野
自己做埋D ON9野先扮被逼害呀? 咪扮失憶啦

藍台主又妄想被迫害，嬲到要瘋狂摷嘢出嚟鬧

ゆら・ゆら・ゆら・ゆら Ring-Dong

紗英live果把藍色木結他真係好靚
知唔知邊到有類似嘅買

Esp

ESP 應該會有
好似有巴打買咗支Random star Kasumi ver

係YouTube見到有位巴打開箱tae把結他
四十幾萬yen

Kasumi 果支好似都差唔多
據講Hina同千聖果支平好多

Esp random star有led燈要69萬yen 冇就平20萬yen

LED果支好似同高崎晃果支差唔多貴

之前8月係big boss睇過 木結好似係自定款

Tae 果支真係幾靚

新加入 洗唔洗刷首抽

唔洗 要4星課金就得

有分廉價版同ESP版
外型基本上一樣，只係ESP版用靚木音色會好好多
(價錢都貴十鳩幾倍 )

無打算課

最好4星加分 不過其實靠活動卡都得

新手打活動拎活動卡就得
刷首抽都冇咩石抽卡

兩次十抽
就中左四星

我直接起手
首抽？食得？

【オリコン3位！】↑↑
Pastel＊Palettes「ゆら・ゆらRing-Dong-Dance」がオリコンデイリーランキングの3位に入りました！これで1stシングル以来2度目のトップ3達成です！！本当にありがとうございます！！

打活動升下lv
有劇情 送石
人物下面個介紹又有石送

奇蹟石用哂
最新個幾隻3星特訓唔到

人唔多
仲夠用
一個四星
三個三星
仲未齊腳

奇蹟石好似唔識出咁 我一堆卡未特訓一心想升5lv樂器都仲未升完

協力會出
S級以上

好多大佬喺度

好似去台北

冇錢飛

係
呢世都唔知有冇機會嚟香港

正啊有rimi

好似最近都係去過新加坡AFA

50個位

玩左三日黎報到

想問問各巴打 在circle門外果檔小食店
果幾樣野食是有咩作用的？ （唔識日文 )

同埋 流星堂d野 點買（咩花咲屋）

Thanks

食物 / 擺設(流星堂)同黎buff某隻色
擺設可以用熊仔餅買 打活動會有

掉小相去AMAZON

悠木B

BTW搭單問各位隊野雜色會用ALL定係求其揀隻隊入面有既色黎BUFF

活動：活動色
冇活動：ALL

香港市場太細了

C3都仲有可能嘅

幾年後？

仆街依家活動跌到萬六名
我怕完活動前跌出二萬外

今次c3 陣容都唔係差
又有遠清

啪石打

碎石流

搞乜宜家入場咩都要DOWN多次

上次更新連live2D都要down過

歌都要再down過

廢4g唔敢出街上網打

原來RADIO SHOUT第一集有人做左熟肉

關你撚事咩 你生肉食晒啦

又串我唔識日文?
BTW樂屋果到笑左 肥沙正

唔係講笑 又譯得幾好

蘭

屌....
啱啱先打完ppp,下個就到roselia
我想休息呀

屌 突然醒起SAYA 土人話delay 到1月 到而家都未出貨

唔打排名就好輕鬆

琴晚80幾抽屎忽痕想抽舊ako食哂屎
求神拜佛過幾日生生性性出比我

最尾個粒？

台版

有日服唔玩玩台伏

玩左陣先見到日版
唔想搬屋

笑撚左

我諗住用幾多萬去做單位抽已經好撚癲
呢個痴線婆用幾多百抽

希望佢300抽內中

希望我100抽內中

早轉好過遲轉，到時個個打緊新歌又會心癢癢

台伏淨係打咗頭一個活動

台伏都算有心追進度
不過日服咁樣出活動 點追

good luck
上個活動抽咗好多
今次應該pass,反正唔係限定實有機會

琴晚屎忽痕抽左80抽得1張肥沙4星
點知又Roselia event

呢次我都唔抽 上次屙IN 完要冇錢

依家活動時間好似長咗幾日
之前好似六日定七日就完, 今次嗰個10號開,19號先完 , 定還是因為1314號活動所以延長兩日

最慘all in都唔中

藍大咁多錢驚乜
all in啦仲諗

打聖誕果個好似打極都未完咁

i know that feel 我都唔中Kasumi / Tae

下隻碟會唔會有私の心はチョココロネ

珍惜生命 遠離roselia 活動

On99留意到roselia d活動真係開好撚密

可能想ゆりか走之前
賺得幾多得幾多

換聲優變數太大了
Btw 等睇event 分數時速新高

又屈?
有錢既我都用緊幾多百抽做單位啦

啱呀
等睇你抽曬成個卡池

我成個po最窮都要比你地班老害笑

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

ha jor
thx for sharing

我地c3見

掉左5000幾港紙先抽到一張Tae四星
希望今次R組四星無咁難抽啦

我33張四星先得5張藍卡
望著個個3張PPP藍四星組隊真係
上次Saya限定出左兩張new都抽唔中

追唔追色已經無所謂
希望拿拿聲中埋D隊剩低個最後1張4星成員
隻分身ROSELIA差AKO HHW差熊仔 PPP差RIMI
其他隊唔好提

係想要齊啲Kasumi 同PPP

家下希望如果新4星係AKO既話 但願唔好係藍色
如果係藍色既 驚手痕到時又抽哂2隻ac

呢次係橙活動，唔會係藍卡

太好

Popipa 紅, 橙定藍都差一隻

好多巨巨

佢地係

你地班現地巨巨

我係the sky現地無錯
一齊搵日落菜街交流下?

希望D現地唔好扮LV

我菜街神席

98

想講ben清我偶像
以前睇LL又現地又UR艦隊

想講藍莓清我偶像
以前睇LL又現地又UR艦隊

原來藍清咁勁

認真post not膠..
me舊登已經當ben清係偶像

見到好多大芋
有錢

留意到某藍比人追擊,個個回覆都有負皮

我LL一次Live都未去過，認真
到我有機會去日本時μ’s已經完左

你唔係同RINBB一齊去未

去咩*

岩岩諗住book九州, 福岡d住個時
發現煩到仆街 坐車又煩

又飛

玩咗2日 邊到打活動 定我未夠lv

完左 等聽日新活動

到時等你直播

好 想問下點樣熄走打緊歌佢地d講野 畫面彈岀黎都唔大影響 佢地講野好影響我聽歌

佢地講野先係精粹

入設定禁上面中間個制然後係最底嗰行較到0

都係 條team唔同人組成
會講唔同野
吊 抽左20 無四星
即Del 台版

Agger
Off 哂聲 同 effect 會打唔到歌

睇kokoro同kasumi 9up
上次工清睇到勁開心

咁佢兩個係高質

上次ｍｉｎｉ ｓｔａｇｅ
工清聽完呢句野之後勁開心講話Ｒｏｓｅｌｉａ都要出呢句咁上下既

既然大家話係精髓 咁較細聲d啦

較無聲的路過

日文神

佢地講英文好似係

上邊句嘢第一次聽

平板乜野都開晒黎玩

手機熄左立繪

有平板 BOSS

聽日新pool幾多百抽

唔識日文

仆街 巨人op easy最後兩個長音永遠都打唔中 明明易到仆街 個判斷位咁奇怪嘅

set判定

Roselia 都未出曬周邊 應該仲頂得下
Love live 都出到盡先轉人
轉左即刻唔玩

日文帝
藍大肯講下佢地asl 講左d乜未

要求唔高 希望出隻cover cd

應該出到
有信心
買黎 做記念

屌你老母係咪弱能
一心買AIRPOD黎聽日刷EVENT
X用個時就有DELAY
用6S就FEEL唔到

x

背譜咪得

無聲無FEEL
X插耳機要下下拎轉插麻撚煩

玩慣一路播其他歌打譜
有冇聲都係咁玩

無聲玩唔到

試下升埋個系統再睇下點
6S用最新 反而X無攪過

前排轉用藍牙耳機，依家已經玩慣咗個delay

問題係家下6S FEEL唔到有
反而X有 屌佢老尾

無x無airpods幫你唔到

知大佬不屑用呢D垃圾

決定搵日出去IFC跳樓88

快，支持你

時下Drop test興drop埋個人 ？

興Drop哂d roselia goods

DROP PEN LIGHT比我未

我星色Boy Drop

卡池 4星燐子 4星あこ 3星紗夜
活動報酬 3星Lisa 2星友希那

那有星抽

リサ

活動送張Lisa

Lisa

紗夜張覺醒好型

中意未覺醒多啲

我都係

活動歌 Opera of the wasteland 28LV

又有50石唔洗旨意拎

歪夠未

好似呢期都有1500石 10抽

放咗新衫2星卡入pool

新歌好難玩

對比起開頭d劇情
今次劇情好溫馨

一提打機以前sayo應該頭也不回走左去啦

ako一分心應該友希那就叫佢離開呢隊band

互相影響

愈黎愈合而為一

Ex try d條件難咁多

Btw

唔明 係咪打過首歌就係打活動

打乜歌都係打活動
好似係

好

係 打完首歌你結算會多一頁活動pt比你拎獎勵

協力高分d所以打協力衝活動係最好

每次活動除左打pt拎卡之外都可能有景品抽/換 自己去活動界面check 今次係換

而今次新活動多左個比你挑戰拎稱號

其他係無事 係首歌最後4個音點打都炒

求下你唔好quote 好長

感動嘅係又變返bugdream

6.3k pt

打到無哂電
抖陣繼續

過曬ex任會有咩拎？

有ex稱號

咁睇黎我可以收皮

27有冇咩易打歌？

Redo，我唯一一首full到

you

一首歌剩係升得2,3個排名

新譜真係好閪
成隻game最on9嘅野就係flick 然後爛蛋將大量flick塞落一份譜到 再加首歌本身又唔係太好聽
出黎嘅結果就係閪上加閪

已離場
無課金 早日退市

我覺得首歌幾好聽喎

打一粒鐘升30位

垃圾歌

唔係話針對唔係話盲撐
但係係PPP既聖誕歌面前
係真係無垃圾歌

PPP首聖誕歌幾好聽呀
BTW 120抽歪左一張花音出黎 求鳩其用HHW 245K橙隊打活動算

本身課定左100抽
諗住抽唔中就再追多100抽上限
好彩40抽就中左 剩低D萬幾石追TOP 100

我都覺得好聽

下 ppp求其拎一首都屌打r團...

40抽中晒兩張 這些機會

聖誕歌ok time lapse隻碟幾隻太勁

40抽中ako咋 我都諗緊抽唔抽埋燐子
家下正身 舊個批Roselia 5張4星
分身新個批Roselia 4張4星 係得燐子仲係舊個set

我兩張LISA都無
BTW你地都唔使返工？咁撚得閒衝活動

廢青

廢廢廿抽得 4隻3星

係時候抖陣搵飯食
今晚盡打前小小先

呢個真, time lapse三首都勁到癲,對比之下真係廢咗少少, 不過而家聽番又唔差加上彩沙唱第二段chorus
傲嬌

PPP 3首神曲 B.O.F time lapse同埋T乜春

D石

微速度のエモション 追いかけて

嬌only

痴撚線 great 果個點玩
好想要稱號

糞譜 建議爛蛋寫譜之前用下個死人腦

近尾果段我指公完全跟唔到

我用ipad都打左差唔多40場
打god knows fc我係會開心 呢首我只會覺得搞掂一份on9野

打協力全miss得唔得 利申：未試過

佢係great 以下

Time lapse真係無死角

想問下點解第三個 我打 20lv 歌
Good bad miss 加埋無 20個 點解都過唔到

武道館一齊woo個時真係無死角

包埋great

唔知 唔係武道館

圓陣！四面台！

係啊 新衫兩星實裝

下面投票輸咗比莉緒

之前無聊去申請popipa台灣見面會，點知中左

見到得一個電話係852

要被人起底

會畀人爆電話㗎咩

有*****

依set嘢不得了

原本無人知
巴打自爆

抽咗4張 冇4星

Great以下任務真係好難做

圖已cap

Cls 有巴打中

留名等上面位巴打包膠

正常係咪打協力？ 我見幾好玩

因為我全一星 b都拎唔到

有時D高分既會係低分場刷素材
有機會比佢地CARRY上SS RANK

課夠未?

要全perfect 痴線架

卡緊28lv 30great個任

27lv都過唔到

根本30great 係侷你打opera in the wasteland
另外果啲28長到死唔穩

opera in the wasteland 頭半都仲好啲

fever 後開始我指公跟唔到

我當呢首無ex玩

目標今晚300萬

新入坑
有無邊隻EX算係易
想練下
淨係過到YES BANG DREAM EX

BLACK SHOUT係25黎講算易

Star beats

passport就快到期申請唔到登台證

識人好想去 但抽唔到周圍乞緊飛

打多80萬今日可以收工
但電話無哂電了 抖陣先

港澳居民持有效來臺證件、曾經以港澳居民身分來臺或在港澳出生者，且持效期六個月以上護照者，即可申請。

就係唔夠6個月

申請快證

想換結他 有冇人用緊紗夜支esp平版

唔識彈

今日HEA D打100萬分算
琴日一日打左170萬分打到差D昏迷

藍清，你唔係追頭十咩，咁樣打少一半隨時跌出頭一百

追頭十 / 百 就要不停肝

我聖誕果次就係懶咗半日 就萬劫不復

乜真係計入ＢＧＤ新ＢＡＮＤ到？

因為有Tae(Sae) 客串 ?!

唔係解釋個名果陣就講左關事啦咩

ME 日本差

活動幣 應該換咩 我得幾樣知有咩用

日文帝

活動打到要26FC同26 20G已經收左皮
26 1000血都可以用補血隊過...
FC同20G真係唔知點搞好

追多40抽出左RINRIN
BTW想抽埋AKO,但好撚驚出重覆新卡

我都諗緊追唔追燐子
未特訓之前個卡面幾正
但係驚唔夠石沖ＥＶＥＮＴ 打完先抽算

工清又...

含沙射影

新post留名支持

等2月派彩

上面條友勁到,一返嚟就有三個負皮

你想唔想試下

唔使啦, 你咁多人一陣踢我出post點算

funson

想屈人?
我話佢多friend呀

牙#都好多friend

推分推到連底板都燒埋都算極品

推分狗

大佬

YURAYURA初動萬2隻
犀利

首週最高 7位

我其實都幾鍾意呢隊
但我班fd 鍾意roselia 而已

理得班FD鍾意乜
自己岩睇咪得
利申當初身邊幾乎完全無人理Roselia呢隊野 次次都係單機睇 係去到2nd先開始有fd一齊睇

ag world one

AG港一

r團世一

出現了 ag港一

香港唯一

me no pls no ching

(又跪又拜)

你地都係大佬
受小弟一拜

得你係

大佬幾時帶我飛

你教翻譯未

It達人

我小學果時IT小先鋒

終於打到個稱號

我放棄左了 真係唔係自己果皮

有d ex 打到25已經好開心

係

26 ex fc都打到我嘔血

27唔好講fc 過到我都偷笑

紅蓮同redo都差d會死

打首opera of the wasteland 打到想嘔

i know that feel

我死硬
琴晚打效率房 有條撚屌唔生性開左REDO
我又無轉難度

但大佬打到個稱

我覺得個稱真係好型 所以一開頭都真係瘋狂刷歌

最後推到27fc就停左

27FC

兩公婆

兩公婆著埋同一套

情侶裝

今晚終於唔洗天光先訓
TOP1 1600萬分 炒我3倍以上 都幾肯定頭10個D係幾個人玩1隻AC輪更咁打
自問都算好撚廢青 呢幾日狂煲 係有時HEA陣 但如果拎哂所有時間連埋食飯個D黎打既
比盡都係得2倍... 3倍個D應該真係唔洗訓24小時狂打 琴日我已經打到燒鳩埋部6s塊底板
btw 家下暫時4日洗左萬8石 但仲有4日要打 ....

輪更制

巴打你已好勁

我諗住 10000/ 20000 內就算
你地估80萬p得唔得？

玩到燒底板

有咩on9得過 清左28lv 30gr個任 但係卡翻28lv fc轉頭

港一ho ball

R團港一

真係寫個服字俾藍台主

玩到燒6S底板

部機以身相報

萬一冇引繼就有排唔洗玩

打到隻狗咁

JENG

佢將幾次LIVE剪埋一齊 勁有心

唯獨四面台嗰幕夾唔到嘴形，失敗

武道館冇唱 好似係剪time lapse果段出黎

on9

畫蛇添足

愛美英文係進步咗

訓得
BTW每日打100萬分都趺左6位 琴晚48

頂住呀

佢就死

部電話要努力

課完活動，要課電話，課完電話要課補肝藥

保護銀包，請遠離roselia活動

牙藍生存動力，唔可以攞走

話說Roselia 有冇出到 希那 4星？
好似無見過人放隊長咁
（ 我見好多燐子 4星卡 ）

有 兩張都唔係橙色

想講係叫 湊 友希那

眼訓得濟 sor

50抽射哂落海
棄GAME

120抽重覆AKO

抵

我技5 AKO特大牙
邊個夠同我挽牙

雙4星不嬲係最仆街
出左其中一張再抽就係重覆地獄

本身見1500石10抽手痕
唔知點解鬼上身咁狂禁

就黎想斬左隻手去

講左幾耐

真係斬

又愈打愈打
已經趺到落72

加油

好鬼正

等出碟 第二隻歌會唔會係私の心はチョココロネ

做第3三隻好d
可以多首歌

不如一齊故下今次ｐｐｐ隻新碟封面有幾崩

估下＊

都係會比錢

一定會好好睇

可能今晚要打150萬走唔甩
家下打左50萬都仲係無乜點升

畫成咁好難幫你喎

如果對上個隻single係擺B.O.F做主打曲
封面用上次卡池既KASUMI同TAE做封面既 應該會狗沖買

聖誕歌好失禮你咩

終於集齊同一套衫

巴打咁嘅隊會落邊種加分，all定係happy

sorry睇錯

會落火 好似高幾百 all加得2.5%好垃圾
好後悔晒錢升左

有愛就升 我唔多睇數據

岩 朱古力螺 係我的內心

邊只幾百 差成幾千
All個隻真係好垃圾

有咲啲盆栽都好正

盆栽

打左100萬趺左接近廿名
沖個涼繼續打算

等FULL

上一上水打下卡先

又出碟好似chur咗啲
話時話隻game未到一周年已經差唔多有100首歌
武士道真係冇當過聲優係人

仲要第一隊出Album

5月就收皮
正常啦

掛住打mhw 都無乜點打活動

好葡萄

掛住做gp pro都無乜點打活動
頭兩日仲有keep住清火1萬內，然後完全打唔到而家跌到出7萬

家下打極都離唔開7字頭

叫左你請helper

守住個排名

其實你係solo街場協力定係揾左團刷

EX CHALLENGE 我卡左27難度同千五萬

明明之前有過到REDO FC 依家打極都打唔返

呢家仲要越打越差

分嘅話砌隊最高總合力去twitter啲協力靠人carry啦
Fc同great就靠solo慢慢練

努力練繄27LV 靠強判同回血先勉強過到LOUDER

親指勢

叫藍大班人輪換打咪得

Ipad食指+中指

26都過唔到

原來唔係淨係得我左食指右中指
冇ipad 用先至親指勢
btw 27我練紅蓮 28GK

親指勢 冇TABLET 玩唔到食指

最勁有試過GOD KNOWS 14G 3MISS

呢其唔知搞咩 成日都打得好差

手凍腳凍 打得差正常

多數街場
有時就上twitter搵房入
邊有朋友搵團刷

總合力砌到打到百五萬分就夠
之後再推高event 加成

頭百唔組團刷好冇效率 街場會有人斷 走場 死左乜都有
呢度一場果到一場啲分好容易就會比人爬過去

有頭髮邊個想做癩痢
D仆街含家拎已經唔求佢揀返岩自己既難度廢事死
但FEVER都唔開 一開頭無耐死完就直接走場
仲有D搵到房打CODE入既 又有D爆房狗入黎揀ティアドロップス
死都算 打1,2鋪就揀完歌走場 成間房炸撚埋

Twitter 好似有日本仔定期有discord/line grp招人 不過twitter房有雷友又係好煩嘅日常黎

事但 反正打都係打埋呢幾粒鐘

Twitter 入效率曲房
講明連打幾個鐘個堆沖分輕鬆好多
Fft打hard都輕鬆拎max分

原來土人Saya今日出荷

BD7 AMAZON補左貨

諗住入幾多隻

抽到31號晚
AMAZON話1~2日內發貨
就算寄日本都危啦
之前買左2隻抽算 唔補了

做人做狗

收到風CHING 1隻都未買

我窮又要比你笑

終於1000萬
家下70名

最後半個鐘

Roselia港一+Admin+翻譯+top100

計返今次total cost都幾和味
好似用左4pack石黎打
但呢d都算 叫做有得預
燒底板個日真係想喊 差d跳樓
事前無攪引繼code果d 開頭以為剩係燒mon
即刻出門口拎去比人整 點知話係燒左底板
灰到仆街.... 好彩有間整到 係燒左顥示粒ic

整咗幾多錢

Roselia港一

千幾蚊
之後返到去上網睇部野二手先收千7蚊左右
但個日焗住整無計
過幾日出開去就賣鳩左部6S去 唔知幾時再燒多獲

仆街...Opera of the wasteland愈聽愈上腦
但要成3月先出碟
唔知九州會唔會唱呢
但見佢地Twitter話練緊d之前既舊歌
我估Determination Symphony應該走唔甩

有咲四星

話唔定Lisa又出

係Lisa一定抽爆佢
我一張佢既四星都無

我估雙4星,準備定石頭

冇井抽真係越抽越心寒

200唔知幾多抽
第3張AKO
都仲係唔出燐子

決定以為剩課呢個AC算
之前舊果個齊Roselia一隊 4星個帳做分身算
add左講聲

以後*

少女歌劇公佈左渡し会
差BGD 唔知有邊個呢

彩沙走兩邊

希望唔好咁遲公佈
2月D機票好撚貴
如果有Roselia就仆街

想去齊
但新年前後d機票都好撚痴線

係望5月有機去算

出啦 4星出飽佢啦

唔好限定就得

有冇人知點樣抽日本演唱會飛
Google左都唔係好明可以點比錢
想去5月嘅live

5月既話你家下先研究已經太遲
定你本身已經買左BD 因為BD係抽到31號晚
如果家下先上網買既應該唔會趕得切 sofar如果你話搵到現貨既就無問題既
佢今次抽係會用cnplayguide個網黎抽
ac算易開
比錢方法有得揀便利店/信用卡
如果真係唔識又無住日本既朋友/自己係5月前都唔飛日本既
可以揀信用卡 如果你中既 到時會自動扣數
你到時5月去到之前臨開場先去便利店拎飛都得

btw覺得今次會有通販既
個場好似坐盡可以3萬人

真係唔知 等下個星期就知結果

個場最盡坐3萬人
但我估應該唔會好似咁擺 應該住唔盡3萬
但2萬我估走唔甩
當佢bd每隻個個抽盡2個位 我估應該都無賣過1萬隻掛
btw成個場都平地黎 希望今次生生性性唔好再好似girl party咁

add左,希望加我做friend

岩岩睇返
活動前114
活動完144

d相好撚正

屌 真係Arisa , Lisa雙四星

卡池3星 - 友希娜

報酬 3星つぐみ
同

2星モカ

今次雙4聽講係限定

Lisa同Arisa都好正

手痕改左ac地區依家玩唔返日版

IOS ?

係 台版重新出發

本身有冇整引繼
你開個新IOS日本ACCOUNT 再down返落黎引繼咗佢唔得 ?

仆街瞓到依家,諗住出新卡前用有償60石博一博ako同rinrin
btw lisa第二張限定 但明明仲有一堆角未出第二張星4

仲諗住留石 睇下婚紗rimi會唔會復刻

消費咗先...

抽左20抽 又無晒石 呢張卡 下年見

換人之後又可以呃多轉

new兩星
冇石 結束回合

彩沙已中自己

80抽得一張3星友希那

見到彩色棒點知係俾個假希望我

i know that feel

btw我想要果張兩星Kasumi

斬左手指唔會再課

決定戒課金

該煨 點解係限定

知你搵到工返咪出限定

好想抽到Lisa

Added

Added+1

Added+2

5月呀呀呀

BEN清

加唔切港一

仲有無位

你抽唔到新LISA唔好ADD我

...

add左

呢隻鬼等我收伏佢 !

樓上加左果d係咪即係中左lisa限

觀看次數：1,895,128
就快200萬

針對你
明?

Ok

咁抽未

無石點抽呀

咁大個人金都唔識課?

唔識 教未

手指結冰打到甩晒

CHECK PM

咁多位巴打抽到Lisa未

已經2張lisa
今張回血無乜衝動 pass

我一張Lisa都冇

一張roselia 4星都冇

由開ser 到而家都係得一張限定4星

一張都冇
Kasumi 連綠色都未有就出張新

180連爆死
屌佢老味卡池完左都抽唔到就賣acc

準備定都得

我老婆笑起上黎真係好甜

個卡池仲有9日先完，過幾日再去抽下

好噁心 又亂叫人做老婆

打冷震

返你工啦垃圾
請你返黎掀電話上連登

屌你老母

我返工真係成日撳電話

唔試下反駁?

BEN清大粒野點同佢D小薯

港一決心要逼害我小薯我只好認命

雖然你係小薯
但你先係Roselia港一

幾有錢幾有愛先後追Godds
睇到我喊左出黎 個日真係眼濕濕唔係講笑

聽日工清有野公佈 唔知係咩消息呢
佢剩係話關於工作

大大終於認自己做日一
btw加左，掛緊花音

佢係Roselia港一無錯

小相
工清
肥聰
mk妹

差めぐちぃ未有外號

【祝・1周年♪】
今日2月1日はPoppin'Party「ときめきエクスペリエンス！」から発売丸1年です☆懐かしいなぁ…と思いつつ、1年経つのが早いと感じる今日この頃(*´∀`*)

生日event

星戰迷

生日event 巨巨是咪要出席？

AG出新碟上個水
2首都幾好聽

唔知 R團會唔會出粘土人？

出都無人買 無人識冷門野

3月見

好想做隻鬼 太可愛

D豆係比你食晒

出唔到圖

搞唔到快證去唔台灣只好讓個位俾人

你講入台証？去到台灣入境先搞都得

媽呀我得左啦

死圖

Up唔撚到張圖
250抽先出到一張LISA

偶像

若不是Ben清 我地邊有BGD玩

我唔算課得多 果時泳裝LISA見人一口氣抽6XX連

多過我=多

8點有野睇

見到d相就心痛

開始

RIMI 講中文感覺有啲怪

Rimi

Tae 同上次食朱古力包一樣 個樣話晒比你知好唔好味

係咁講謝謝

仲有我愛你

呢三杯 Rimi 飲到一地都係

我大佬話呢張似動物園

......

同果張毒撚巴打公開圖好相似....

但係佢今次差唔多成杯飲哂

好想做隻鬼

好聽到喊

好好聽

正

又要打J

工清個生日會抽飛個網係任開AC狂抽

想呢隻AC追張3星友希那都咁難
家下隊隊都差1,2張咁 ON99
AG差ひまり,モカ
P*P差彩,千聖
PPP差RIMI
HHW差熊仔

唔係啱哂你心水咩

強逼症牙清
好彩既係Roselia已經齊左 無太大既動力去追
但係今次張3星友希那剩係得分身中左 嬲撚死...

一陣就派彩
出定IFC拎位先

點解覺得中左一定要搵你入

點解要咁認真覆佢

笑左

如果真係中咗 有巴打又幫到手都係好事

早幾年LOVELIVE FINAL LIVE個時
就係有D傻仔搵人幫手入金 結果比人玩鳩佢
唔知係真係唔記得入金定自己偷偷地入左扮野
總之D事主係搵左人入金 最後係無飛到手
個時FINAL LIVE D飛講緊平平地都5,6萬1張
就算完全見切席係MOON後面都3萬YEN張
莫講話係BD最速先行

sofar我唔係話個位巴打會昆人
但真係搵人代入金既真係自己諗過搵d真係信得過既人

你都有你嘅道理

因為就算入左金都好
到時出左張引換卷
只要代入條友一早影低/記低左個引換code
到時一開始發卷鬥快搶卷出既
到時你出唔到都無仇報

派左彩了
利申中左4張DAY2

落選

有冇巴打多咗DAY1 出讓

當選day1

day2呢

留名等物販carry

+1

睇下有冇巴打有飛多 D1

到時打橫訓係到睇day2
雖然學唔到契仔6個位打橫訓係武道館睇

帶埋被去

應該帶睡袋

柒到唔敢睇 媽呀

我大佬中4張

btw唔洗問我求票住
已落
（朋友acc嚟 唔係我本人無抽）

大佬有冇抽D1

唔係大佬
btw我大佬抽左day1 不過得2張 我同佢1人1張

btw唔洗急啦
我估今次應該有留飛做一般販賣
個場最盡坐到3萬幾人

不愧係藍清

希望

其實我係想睇Day1

收返粒膠啦 我大佬唔係你呢d二打六派得起膠

收左

你有中DAY2定點
如果係既話應該好易換JA

買左bd 6 同7 各一
中晒

攪PASSPORT未

搞左啦

乜都冇中呢下慘

D1 D2各三張抽都唔中

各3唔中真係灰左d

BD 唔中真係好肉痛

我見twitter d當選率好高
你點抽 1人定2人
連位定可散位

我有個識人好似抽10幾個中得1個

抽2唔中好痛係真

買BD 真係買垃圾

二石巴真係好黑

2人散位

有無大佬仲有飛剩 DAY1/2都得
雖然未知5月飛唔飛到

可能中到啱啱1月 用晒啲運

求Carry x2

如果抽哂落同1隻ac唔意外既
cnplayguide無重覆當選呢樣野
一係分幾隻ac抽

我係1個account 抽 D1,D2各一
1個account D1,D2各二

好想幫佢
但1月中過伏
發誓中多左都唔會益人
做炒飛狗算

上次1月又係中多左飛
本身諗住拎去賣賺下錢
點知比條友屌鳩我炒飛 叫我益下fd
個時諗諗下覺佢幾講得幾岩 真係益左人
點知轉個頭d飛炒起哂個時 見佢係其他地方到放飛

如果一陣契仔上黎叫春記得安慰佢

大佬抽連位 ?

我呢啲要一張自己睇 上網搵下先

咁多次都抽散位
雖然次次都係比左連番我

1月都係比咗連位我
諗住散位可能有機啲

求飛

其中一個大黃牛網又執柒

我之前無飛既話上開TWITTER乞飛
有d架仔好好人會原價搵同行/原價+bd錢 only 不過真係起碼要識1,2句溝通到 打下招呼之類
利申武道館個次就係靠twitter搵原價1階
個時全程舉roselia枝penlight個架仔以為我推肥沙

求一張Day1

轉手放既我切柒煲粥

Day2不了留比真係有愛既人

不過個d多數都係當日手渡
都係大家講個信字
如果佢臨時放你飛機既你就88
btw 我都試過係twitter中多左飛益架仔同行 個次係追加公演既arena良席

要用機票/酒店錢去就張飛幾冒險下
我前年有場live係託人係ticketcamp買再寄番HK

想ticketcamp 都冇用 執柒咗
而家係得Y拍?

TC執柒係幾時既事

停晒運作

唔急既可以再慢慢等y拍既
會有人放上去

都留意緊

出左位之後會多d飛

萬5即決我覺得濟得過

樓上牛B死
又多飛 又識日文 又有經驗

唔好唔開心啦
知你2日落選

唔好提落選之類個d字
比d愛同關懷佢

講咁多派飛未

已經冇咗

屌你老母痴撚線..
呢條LINK
係未包飛本身個價已經3萬5

2張

2張都癲啦屌你

當入埋飛價
加2萬 即係5萬5 2張盲飛
平均2萬7 1張盲飛

要拎飛先知位

到時可能仲痴線

對上一次見呢D盲飛價已經係630個場Roselia同埋睇LL個時

不過BANG DREAM D飛次次都係愈近開場先趺價

應該D2 會痴線啲

都係求Day1 一張咁大把

呢張又係入金code
bid到3萬2 仲有4日先完

點跟
好彩中到飛

等出左位先係真係開始決戰
如果我個4張全部都好後/唔岩既 我應該放哂去留錢bid神席

出位都有排
都係求一飛

港一

4月9出

真港一
冇一列中間都唔睇

港一你都冇day1

唔係港一
但我有day1
邊個同你講我無

點解唔去現場？
錢係咪你地出？淨live飛錢都差唔多=我一個月糧（以正常票價話四位數）
你估我話睇就睇？其實規矩就好簡單，你要買堆CD,BD去抽飛，買得多果個就容易D中，而你講緊多人去既live，淨係買碟都可以係天價。你買唔夠，人地咪唔俾你睇，其實真係咁難理解咩

你知唔知呢個post肉酸仔與狗係唔比入?

花守肉酸仔呢個名
我細細個已經聽

又講JERJER大佬頭馬壞話...

三個字，唔夠廚，講完。

ching點睇花守

唔推唔反無留意

老實講，坐UO+平酒店使得幾多錢 係請假麻煩啲 幾千港紙好易fing晒，我年尾去C93一星期使左我四萬幾港紙

簡單嚟講咪即係去一兩日live換一次一個禮拜嘅旅行，根本冇咩分別

應該唔少週末日本人 星期五一放工即刻仆入機場瞓半夜上機 然後星期一朝早返HK

花守ゆみり:唔推唔反無留意

okok 出返去 唔該

星期日晚已經住uo 11點幾個班羽田返啦

坐*

改個名就叫推咩傻9=.="

係囉 你去咁多event都吾系推拉=,="

我食飯都無錢去乜EVENT牙=="

飯都唔食 拎哂d錢去睇花守跟住話自己唔係推

再屈=狗

你肉酸狗?
唔好諗住負負得正就唔洗走
呢到肉酸仔與狗不得內進

其實去睇場live邊有咁多藉口
俾你搵到一萬個理由唔去又點
想去嘅話一個理由就足夠

潮文都有人發表偉論

潮你老母 真心話黎

想知你周圍貼夠未
想講轉貼留出處係美德黎
希望你學習下

頂 岩岩1月尾去完大阪突登買bd
係咪買一張太少 抽唔中
有冇巴打有多一張day1放比我
我5月機票酒店都買好

唔係話潑巴打冷水
但係真係唔好太旨意係香港D網到咁易搵到飛
今次落選率我睇twitter,fb,其他網都好 落選率都高過之前咁

btw無左tc真係好唔方便
一方面又覺得打擊黃牛真係出左力
另一方面又攪到無飛既 由其海外既人好麻煩 ...

係咪唯有去拍賣同人鬥bit
希望2000蚊內買到啦

有排都未出考試timetable，卡左喺度連bid都冇得bid

想問下各位巴打 呢句同伴可同不可係咩意思
可=2張飛？
不可=1張飛？

1張黎
之所以有同伴入場呢樣野呢
係因為有d live捉黃牛好嚴
會對埋你個名
因為本身抽選機制預2個位抽係預抽果個人帶佢1位朋友入場咁樣 咁樣check名既 有1位有身分證明係本人就無問題
如果同伴入場既話 就會多數約定係會場出面見面 之後一齊入咁黎對付呢d捉黃牛既方法
另外有d人仲會偽造假身分證明黎入場 但呢樣真係犯法
比人捉到就88 詳細唔講了
不過bang dream暫時未見過有d咩特別捉黃牛既事發生 去咁多次都未試過要對名

如果叫我比意見既
我會覺得唔急
bgd d live同event次次都係臨近開場個幾日會趺哂價
但你如果真係好不安既咪bid左先
始終呢d都只係過往經驗...

btw巴打用buyee?
buyee好似唔做bid門票呢d

貪佢自動轉做港幣唔洗計數
唔該巴打 咁我睇定d先

講開對名，上次木谷特登喺twitter答人話唔會check

唔係fans club買既飛點會check 通常係張飛上面有登記人個名先會check

泡菜版開SER
愛美同彩沙去泡菜

幾時去香港

希望有呢個機會

早排水團先有CHECK 捉左幾件場外
IMAS CG個D好似直頭場場捉好嚴 聽講入場個時已經要SHOW身分證明
btw bgd d飛多數都係有名

我搵fd攪

係呀 個時d人問佢roselia 1st live同武道館會唔會check嘛
佢直頭答唔會
不過見個巴打提開同行入場呢d講埋
始終都只係以往經驗 點知武士道會唔會無啦啦屎忽痕

唔好啦 香港咁多低能仔
菜街又叫老虎 睇lv又叫老虎
on99

個D ON9真心影衰哂
YEAH乜柒野TIGER 戇鳩仔
就算係日本都係唔受歡迎既行為先叫厄介
以為係香港做好撚型咁

咩叫老虎

イエッタイガー

老虎=イエッタイガー
日本個邊會叫呢D做家虎
d傻仔多數都係睇完呢條台仔片先跟住叫 on99
總之就勁on9 低能

D lv勁多人做

反而風火輪見好多

咁又咁講
風火輪我算接受到既 起碼無破壞到首歌
屌你老母d老虎戇鳩既

所以黎香港 諗諗下都係唔好啦
d傻鳩影衰哂

咁好彩暫時係香港睇嘅LIVE 未見識過

D老虎通常係等入副歌之前個位叫
勁撚乞人憎 即係個場個下算靜哂 等台上面果個唱落去個下個位
就無啦啦爆出黎

香港lv 家虎 風火輪 拍手做齊晒

上次The sky有件係我附近
煩撚到
差d想衝去打佢

Roselia巨

武士道契弟

你地都是巨巨

我係香港睇LV神席

神席

終於結束抽卡地獄 一陣再用呢隊衝歌榜

契仔

完全睇唔明啲寵寵寵寵寵

我都唔明水管文 見人講好似係咁

唔家虎唔好睇啦

Ching ho ball

阻住人睇，你都係買BD返屋企虎飽佢啦
官方都唔歡迎你哋

風火輪係咪拎住兩碌KB係度轉嗰啲

應該係
不過見拎uo多

人地去現場睇live多過你食飯啦
唔歡迎人

sor 去得少又要俾你巨巨串

你上年飛廿次
岩岩仲做埋片既主角
邊到可以串到你

邊個可以串到你*

下個po叫咩名

ゴーカ！ごーかい！？ファントムシーフ！

係都9洲先啦今次 係咪又想隻揪

炒價放飛 pmpm

check pm

@二石巴

先利申一下

屎忽痕10抽想抽友希那張新3星
結果埋單30抽 想斬手指

俾錢code係另一個code黎

On9

Feathers??

呢個分應該係我極限黎 歌排196位，應該要165W+先入到top100

技5哂未

又就1001
9洲定HHW隻新歌

feathers

大膽估計契仔呢頭屌完on9
轉頭已經買左飛泡既機票

九州場event名長到仆街 好似用hhw新碟好過
がんばろう！九州 BanG Dream!×ミルキィホームズ×けものフレンズ Huis Ten Bosch Special Live 2018

星期日長崎有機會落雪

個日好似仲要野外LIVE黎 凍撚死

知你現地
小心唔好凍親條賓周仔

香港濕凍世界最凍都唔驚
不過你日本人未去過香港係唔明

原來真係現地